{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003071",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "열음워크룸"
    },
    "text": "ウィンターの二番目のスペース、ヨルムは処仁区庁の裏門から200m先の路地に位置するパラン外観のヨルムワークルームです。 ここでは様々なメニューが提供されます。 エッグタルトは4,500ウォンでおいしく楽しむことができ、チョコバナナタルトは6,300ウォンで甘い味をプレゼントします。 かぼちゃタルトは6800ウォンで健康に楽しむことができ、ブルーベリーサンドイッチは10,000ウォンで食事としても遜色がありません。 ピーナッツクリームラテは6,000ウォンで香ばしくて甘い味が楽しめ、アメリカーノは4,000ウォンでさっぱりしたコーヒーの味が感じられます。 最後にヘーゼルナッツオートラテは6500ウォンで健康にも良い味を感じることができます。 ここは夏のない一年のようなコーヒーのない人生を想像できない空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨルムワークルームはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨルムワークルームは処仁区庁の裏門から200m先の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨルムワークルームではどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "ヨルムワークルームではエッグタルト、チョコバナナタルト、かぼちゃタルト、ブルーベリーサンドイッチ、ピーナッツクリームラテ、アメリカーノ、ヘーゼルナッツオートラテなどのメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコバナナタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコバナナタルトの価格は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "かぼちゃタルトの価格は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーサンドイッチの価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピーナッツクリームラテの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツオートラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツオートラテの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨルムワークルームはどのような空間ですか？",
            "answer": "ヨルムワークルームは夏のない一年のようなコーヒーのない人生を想像できない空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 405
    }
}